［手足注意］香城online已經進入第二版 唔睇隨時以後都唔洗玩

未知你地今日會去邊，去邊都好，麻煩大家了解下，而家黑警玩法已經唔同左，有留意尋晚黃大仙同早幾日其他地區既話，你會發現，佢地而家已經係咩都冇warn, 突然一堆狗衝向人群聚集處拉人。

所以麻煩你地去邊度都好，同黑警保持距離，200米最少，加埋有人喺前面等等，未必跑得快過啲狗。

總之
（1）去到目的地，搵個高點睇清楚，踩下線，就算你幾撚熟果區都好。
（2）唔好掛住玩手機，得閒睇live了解最新動向，而家係出黎抗爭唔係等開飯呀屌你！
（3）有時間幫手照顧埋其他人，如單拖去既或者睇得出好細個既，拉埋佢地一齊走點都安全過落單呀！
（4）喺場入面，做完建築組等工作唔好以為冇野做呀屌，幫手睇下有冇狗扮人，除左街坊影下相有冇啲奇奇怪怪既人喺度影，如果真係狗影今，佢唔會咁易俾人見到，所以更加要搵佢出黎呀，及早防範！同埋留意下有冇狗混入人堆中，呢啲狗好撚仆街，要扮哂人都走果下捉住你就仆街架啦，及早發現，大家自行處理 ：）
（5）離場果陣換衫一定唔好去商場或地鐵先換，好撚多cam呀！！搵到啲超級安全公廁換又好，咩都好，緊記要小心唔知咩人會喺度影相呀，所以踩線唔係淨係叫你睇離場路線，搵埋安全地方換衫。
（6）去到地鐵站唔好拎啲免費單程票啦，而家每次都一大疊一大疊咁派出去去，有冇覺得奇怪？陰謀論啲咁諗，係啲狗同狗鐵夾埋都唔撚出奇，你拎左張單程飛有哂號碼，到時佢要查，搵番哂啲號碼到時你就GG了。要拎既，就拎coins買飛，或者見到人地幾張咁買黎派先好拎，最好自己出去就準備埋啦屌，唔好要人擔心。同埋，家長們唔好買單程票啦，有哂號碼好易查出黎架炸，用其他方法幫忙啦拜託，大家都係想啲細路仔走到，想佢地安全姐，感謝。

喂，提住咁多先，大家執生，齊上齊落，記住，不流血不受傷不被捕！
我地仲要繼續走下去⋯⋯

手足注意! 推

推

pish

Pish

6: 直情跳入閘

第6點唔同意，覺得太陰謀論，叫人拎coins 買飛直程on9，直程拖慢哂走人既過程。依家明知d 狗係亂搵人，有冇果張飛分別唔大啦，當然最好就緊係跳，唔好益黨鐵

小心為上

針對第六點，跳閘就可

[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

就喺要呢啲post

第6點唔係好明
又冇名冇姓，得個number查到D咩?

認真，真係要跳閘，唔係嘅話，一疊疊單程票真係會比人對家口實

可能指 飛單程飛 有哂邊部機入閘 出閘 記錄 同買飛時間
咁假如要查其實睇返cctv真係唔難捉

呢下係講緊換左衫未先？

單程飛你用嚟入閘就得㗎啦，出閘果陣同佢講第二個站入但唔見左飛就ok

換左
跳入閘只多咪 $500 又唔會暴動

推呢個
好過俾cam影撚住你跳閘啦😂😂😂[

Push

地鐵飛鬼條命
親眼睇住幾個妹入銀買架

單程飛 其實一路都唔明點解唔出發前買定回程? 張飛唔理你邊到入邊到出 夠錢就得

因為如果真係啲狗同狗鐵夾埋，其實每張單程票都有哂tracing number , 到時佢只要搵番呢啲number 既出入閘紀錄，再睇哂cctv, 咁要搵到大家出黎並唔難。

建議一係搵左安全地方先好換衫入閘，一係就唔好換衫，落左車出埋閘安全先換再轉其他車番屋企

我有見到好多係有心人買，但你地試下落場望下，呢幾次多左好多一盒一盒，大疊都痴線既單程票。

我都好唔希望真係啲狗同狗鐵夾埋，所以希望大家自己準備好自己果張回程票等其他人唔駛咁擔心

呢個方法都好好呀，推推推

有tracing number 睇番出入閘紀錄再查cctv

其實出呢個po, 都係想大家提高保護意識同危機意識

希望多啲人睇到，少啲人被捕

推 新攻略

單程飛你諗多左啦
就算係你自己買飛
一樣可以靠cctv 對番入閘時間搵到你邊度出閘

push

可以呀，只係近幾次落場喎同地方都有一盒盒單程飛咁拎出黎放喺度俾人拎，大家小心為上好

推推推

推
用飛入閘，出閘唔見飛會唔會好啲？

但係我次次發夢離場已經唔多人，有啲難痴前面出呀

認同
抗爭都要留命

6我真係想問你點查
幾百至幾千人拎入閘用飛
全港幾百個閘口
俾埋紀錄你查
你又點樣証明到邊個用過邊個搭過呢架車同埋個條友住佢仲有個條友去過邊到
唔好亂嚇人啦

要首先保護自己再保護別人，今次係長期戰

如果係啲狗同狗鐵夾埋，每張票既tracing number 佢地有哂，要追番紀錄再睇cctv ，就係咁簡單，唔係嚇人，係要大家提高危機意識，同埋請你都睇哂啲留言先發問，我已經解釋過啦

光復香港 時代革命

你要諗下同時間咁多人出入閘
點樣check到佢個打邊個
亦都唔會知你係邊個
同唔合邏輯
我唔敢講冇鬼
危機意識我相信大家都會有
但唔好搞到咁多白色恐怖
你唔除頭罩唔俾狗查你身份証佢都唔會有可能知道你係邊個

其實如果你落過場，又試過最尾個批人走，你就知道唔係多人得去邊，咁樣跟番張飛既號碼黎睇cctv自然跟到你邊個站入同出。每張飛有哂號碼一入個制入電腦所有資料有哂架啦

單程飛我唔太肯定，因為識好多朋友真自發用經過好心人留低既錢一張一張咁買架

係呀，我都見到，係見到啲好大疊，成盒放出黎果啲覺得好奇怪

問題佢唔會認到你係邊個
唔好以為係到出聲就個個都冷氣軍司先得架